<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>adidas &#8211; minhtri</title>
	<atom:link href="http://localhost/minhtri/category/adidas/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://minhtri5613.github.io/tuilatri</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Jul 2021 02:08:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>5 cách nhận biết quần áo thể thao Adidas nam nữ chính hãng chuẩn nhất</title>
		<link>https://minhtri5613.github.io/tuilatri/adidas/5-cach-nhan-biet-quan-ao-the-thao-adidas-nam-nu-chinh-hang-chuan-nhat/</link>
					<comments>https://minhtri5613.github.io/tuilatri/adidas/5-cach-nhan-biet-quan-ao-the-thao-adidas-nam-nu-chinh-hang-chuan-nhat/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tri huynh]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 01:57:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[adidas]]></category>
		<category><![CDATA[hàng chính hiệu]]></category>
		<category><![CDATA[quần áo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://minhtri5613.github.io/tuilatri/?p=215</guid>

					<description><![CDATA[Cũng như nhiều thương hiệu đình đám khác, các sản phẩm của Adidas không tránh khỏi tình trạng bị làm giả làm nhái. Để mua được quần áo thể thao Adidas chính hãng hãy tham khảo các cách nhận biết hàng thật –giả chuẩn nhất ngay dưới đây. Quần áo thể thao Adidas nam nữ là [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-219" src="https://minhtri5613.github.io/tuilatri/wp-content/uploads/2021/07/1.jpg" alt="" width="823" height="480" /></p>
<p><strong>Cũng như nhiều thương hiệu đình đám khác, các sản phẩm của Adidas không tránh khỏi tình trạng bị làm giả làm nhái. Để mua được quần áo thể thao Adidas chính hãng hãy tham khảo các cách nhận biết hàng thật –giả chuẩn nhất ngay dưới đây.</strong></p>
<p><em><strong>Quần áo thể thao Adidas nam nữ</strong></em> là mặt hàng đã trở nên phổ biến và được yêu thích sử dụng tại Việt Nam. Mặc dù với giá thành không rẻ, thế nhưng với chất lượng, mẫu mã, sự tiện lợi và <a title="thời trang" href="https://minhtri5613.github.io/tuilatri/" data-keyword-link="205" target="_blank" rel="noopener">thời trang</a> mà chúng đem lại thì vẫn luôn là sự lựa chọn hàng đầu. Để mua được sản phẩm thời trang Adidas chính hãng thì cần phải biết cách kiểm tra nhận biết đâu là hàng thật đâu là hàng giả. Áp dụng ngay các gợi ý dưới đây để là người mua hàng thông minh nhé.</p>
<h1><strong>5 cách nhận biết quần áo Adidas nam nữ chính hãng</strong></h1>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hiện nay với công nghệ làm giả vô cùng tinh vi, giống đến hàng thật 90% cho nên đã làm khách hàng vô cùng hoang mang. Thế nhưng hàng giả vẫn chỉ là hàng giả, nếu như biết cách và chú ý quan sát một cách kỹ càng thì các bạn hoàn toàn có thể phân biệt được. Vậy nên trước khi mua bất kỳ sản phẩm quần áo Adidas nam nữ nào hãy ghi nhớ ngay các yếu tố sau đây nhé.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2 id="toc_1"><strong>Cách nhận biết quần áo Adidas chính hãng qua bao bì</strong></h2>
<p>Sản phẩm <a href="https://minhtri5613.github.io/tuilatri/cua-hang/" target="_blank" rel="noopener">thời trang Adidas chính hãng</a> sẽ được đựng và gói bọc trong bao bì khá dày, chắc chắn và có in logo thương hiệu ở trên. Vậy nên nếu mua hàng mà thấy bao bì mỏng, nhàu nát, không có logo thì cần xem xét lại bởi khả năng đây là hàng fake rất cao.<img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-220" src="https://minhtri5613.github.io/tuilatri/wp-content/uploads/2021/07/2.jpg" alt="" width="600" height="600" /></p>
<h3 id="toc_2"><strong>Kiểm tra quần áo Adidas chính hãng qua nhãn mác</strong></h3>
<p>Quần áo hiệu Adidas xịn luôn có nhãn mã in đầy đủ thông tin sản phẩm, nguồn gốc xuất xứ và được may liền vào trong áo để đánh dấu độc quyền của thương hiệu. Và nội dung in trên nhãn mác là 7 thứ tiếng khác nhau, được in đều đẹp, rõ ràng không bị mờ nhòe hay lệch lạc.</p>
<p>Ở thông tin ghi nơi sản xuất sẽ gồm có cụm từ “Made in+tên quốc gia”, các quốc gia đó sẽ bao gồm là Pháp, Maroc, Tunisia, Trung Quốc (chỉ dành cho thị trường châu Á) và Peru (chỉ dành cho châu Mỹ).</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-221" src="https://minhtri5613.github.io/tuilatri/wp-content/uploads/2021/07/3.jpg" alt="" width="600" height="600" /></p>
<h3 id="toc_3"><strong>Nhận biết quần áo Adidas xịn qua các chi tiết khác</strong></h3>
<p><em><strong>Chất liệu sản phẩm:</strong></em> Chất liệu giữa sản phẩm chính hãng và hàng fake khác hoàn toàn nhau, dễ dành nhận ra được khi đặt so sánh 2 sản phẩm. Quần áo Adidas chính hãng được làm từ chất liệu tốt, an toàn cho làn da, khi mặc vào sẽ có cảm giác mềm mại, dế chịu, thoải mái, thấm hút mồ hôi cực tốt. Còn với hàng giả chất vải sẽ đểu hơn rất nhiều, sờ vào thấy hơi thô, bị nóng và không thoải mái khi vận động lâu dài.</p>
<p><img src="https://cdn.vuahanghieu.com/unsafe/0x0/left/top/smart/filters:quality(90)/https://admin.vuahanghieu.com/upload/news/content/2020/02/nham-biet-quan-ao-adidas-nam-nu-chinh-hang-3-jpg-1581586024-13022020162704.jpg" /></p>
<p><strong><em>Kiểm ra cổ áo Adidas:</em></strong> Nếu bạn mua áo Adidas nam nữ có cổ thì để ý sẽ thấy hàng thật được may thêm một đường viền bên trong nên dáng đẹp, cứng và dày. Thế nên mặc trong một thời gian dài và thường xuyên giặt giũ vẫn không xảy ra tình trạng bị nhão hay sờn vải. Còn với áo Adidas fake thì ngược lại, chỉ sau một vài lần giặt sẽ thấy dáng cổ áo bị thay đổi và chất vải cũng xấu đi.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-223" src="https://minhtri5613.github.io/tuilatri/wp-content/uploads/2021/07/5.jpg" alt="" width="600" height="600" /></p>
<p><em><strong>Thử size áo/quần:</strong></em> Nếu như trước đây bạn đã mua và sử dụng quần áo Adidas chính hãng rồi, cơ thể của bạn không bị tăng hay giảm. Nên khi mua cũng đúng size ấy, dòng sản phẩm ấy mà không vừa thì khả năng cao đây chính là hàng giả hàng kém chất lượng.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-224" src="https://minhtri5613.github.io/tuilatri/wp-content/uploads/2021/07/6.jpg" alt="" width="600" height="600" /></p>
<h3 id="toc_4"><strong>Sử dụng phần mềm kiểm tra hàng chính hãng</strong></h3>
<p>Hiện nay đã có rất nhiều phần mềm để kiểm tra hàng chính hãng với khả năng xác thực chính khác rất cao. Vậy nên bạn có thể sử dụng để check với quần áo Adidas của bạn. Mỗi sản phẩm sẽ có một mã code riêng biệt, khi nhập mã code ấy vào phần mềm thì nếu hàng xịn sẽ hiện đầy đủ các thông tin, nguồn gốc xuất xứ và thương hiệu. Và với hàng fake thì sẽ không hiển thị bất cứ thứ gì.</p>
<p>Một số phần mềm uy tín mà các bạn có thể tham khảo như: QR &amp; Barcode Scanner, BarcodeViet, RedLaser – Barcode Scanner, Shopping Assistant &amp; QR Code Reader, Bakodo, MDZ, iCheck Scanner, Gcheck…</p>
<h3 id="toc_5"><strong>Mua quần áo Adidas tại địa chỉ uy tín</strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-226" src="https://minhtri5613.github.io/tuilatri/wp-content/uploads/2021/07/8.png" alt="" width="1904" height="931" /></p>
<p>Nếu như những cách để kiểm tra hàng Adidas chính hãng ở trên chưa làm bạn yên tâm thì lời khuyên của bạn là hãy tìm đến địa chỉ uy tín chuyên bàn hàng hiệu chính hãng đã có tên tuổi, nhận được phản hồi tốt từ khách hàng và người tiêu dùng. Nên tìm đến địa chỉ của bạn bè, người thân đã từng mua và sử dụng để có thể chắc chắn mua được sản phẩm chính hãng với giá cả hợp lý nhé.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://minhtri5613.github.io/tuilatri/adidas/5-cach-nhan-biet-quan-ao-the-thao-adidas-nam-nu-chinh-hang-chuan-nhat/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
